{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59017&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양자연과사람들"
    },
    "text": "様々な大きさの客室と快適な空間が用意されているペンションです。 涼しくて澄んだ渓谷で楽しい水遊びと釣りが楽しめます。 周辺には金剛滝があり、車で3分で移動できます。 氷の谷湖畔テーマランドは車で23分の距離に位置しており、毘盧岩滝は車で26分で到着できます。 ペンションで水遊びやプールを利用する際には、タオルを必ず持ってきてください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設を利用したい場合は、バーベキューグリルをレンタルでき、テーブル当たり20,000ウォン(炭の追加時5,000ウォン)で、個別バーベキュー施設が完備されています。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 予約イメージと実際のペンションが異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルをレンタルすることができ、個別バーベキュー施設が完備されています。テーブル当たり20,000ウォン(炭の追加時5,000ウォン)で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室では何を調理することができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には金剛滝、氷の谷湖畔テーマランド、毘盧岩滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用するプールや水遊びの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールや水遊びを利用する際には、タオルを必ず持ってきてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約イメージと実際の施設が違う場合はありますか？",
            "answer": "予約イメージと実際のペンションが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 492
    }
}